[突發] 一級方程式世界冠軍車手Lewis Hamilton 中左武漢病毒武漢病毒

一齊入去retweet #ChinaVirus #CCPVirus

都唔知中咗幾耐
特登喺佢提早贏冠軍 無晒懸念 先話佢中

btw 即係尾站有機會冇Benz上Podium